「拉到手都軟」棄乜野城？我問你地，當冇咗紅隧吐露港，要塞嘅時候，係咪你哋一打10打返返嚟？

吹棄城嗰班，我問你地，當冇咗紅隧吐露港，要塞嘅時候，係咪你哋一打10打返返嚟？

同埋中理浸係連緊線分緊兵出黎，現場只係要常駐兵。

be water？情況需要，水都會變冰啦。

再者，守城同開花根本無衝突，朝早開花係攻，夜晚入城係守，咁咪攻守兼備囉。

所以所有棄城嘅風向post都唔該幫手拉

理據：
POLY同學獨力封咗紅隧兩日，根本係戰略進攻緊，有咩理由棄守？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推